牛證打靶

我隻牛幾日前比人打左靶
但係重show住 終止交易
佢係已經收晒我啲錢 定係要等佢計數？

咁多弱智人士

好快又大跌

去銀行問

認真

低過行使價未乜柒都無囉

穿左收回未穿行使仲有錢收番架，等下啦

日日升 日日彈
牛都可以打靶

穿埋啦
佢又未扣我D錢 我先問點下解

已收

咁簡單，你咪試下用唔用到個錢囉，用到連hold都唔hold既，你咪拎出黎囉

咁究竟收晒你d錢

定

未扣錢呀

唔太明

扣咩撚嘢錢呀！買牛證嗰刻即時俾錢㗎喎

隻牛投胎會變返0.0000001
等佢慢慢成長
養返大佢就有錢

樓主輸到癲尻左

新手就咪玩牛熊啦，死咗都唔知乜事咁

樓主應該係講點解未喺portfolio到消失而仲有value
其實係券商問題 過多兩日就會扣返

就係咁啦

一定有人接啦

老實講銀點會出錯
出錯佢仲驚過你

要睇佢投胎去邊個畜牲道
如果佢下世投胎變咗隻熊
可能命運會唔同